柴灣迴旋處不如放棄啦

1.唔夠人手,柴灣手足唔夠其他區多
2.撤退路線比狗BLOCK哂,戲院,永利,環翠都有便衣,今朝拉左好多個
3.朝早已經出左便衣速龍,以及至少10個普通便衣
快閃環翠樓梯果條路都OK,但係全Block我諗已經唔會夠人手同速度

街市對出十字路口仲好
1.狗車支援唔到,今日有幾架係迴旋處塞左勁耐結果走左
2.極多路過街坊,今日極多街坊屌狗
3.撤退路線狗車行唔到(上街市/樂軒/環翠/漁灣/永利)全部都係人行到,車行唔到,唔洗驚狗車追到你
4.便衣車只可以拍係樂軒/體育館,極容易比街坊發現到
5.附近極多垃圾雜物

佢地只可以小西灣行柴灣村偷襲,如果樂軒出車一定會比街坊見到,到時候你想點走都得
今日佢地樂軒對街市出TG,柴灣村出防暴拉人,用埋聲東擊西,一個人都拉唔到

望到你地來來回回玩左五六個回合
射左十幾粒TG,無限個街坊支援,商場全中TG,好多人都屌狗

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲